沙嗲王白咖哩豬真係好高質.有無人識煮個咖哩

沙嗲王個白咖哩香茅真係好食
有無人試過自己整白咖哩？

鍾意食 但日日食都幾貴

bob叔教過可以去睇下